究竟大力啲刷牙係咪會乾淨啲?

究竟大力d刷牙係咪會乾淨啲? 有冇人有呢個疑問?

刷撚走埋啲法瑯質啊 屌你

唔會

唔刷最好

太大力刷
牙肉會偉叔

大力啲刷之後唔會白啲咩?

會紅啲
流哂血喇畀你刷到

on9

俾啲常識啦⋯⋯
衛生署個網有教你刷牙

係會既，你最好實驗一下
不過一定要用硬毛擦，軟毛用再大力都起唔到作用
除左大力，仲要加上時間先會乾淨
例如用最大力持續擦最少三分鐘
先可以將污垢擦走

咁你唔用摑魚鱗果d 刨黎刷?

刮

用鋼絲刷

用鑽石刷，最硬

不嬲都係用洗碗果啲鐵絲刷牙

如果啲牙有茶漬可以點變返白啲

我反而想知係咪真係有人好似牙醫教咁
上下移動刷

電動牙刷都冇錢買？

洗牙

如果牙黃再用D漒水嗱嗱佢即變白添

用我搵開人幫我同鮑魚刷

笑咗